{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 달달잠게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 追加人数は当日現地にて決済する必要があり、基準人数を超える場合は1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 追加人数は現地で決済していない場合は入室できず、管理人に事前に予約を要請する必要があります。 夜10時以降は騒音に注意しなければなりません。 他の客室のお客様が甘い睡眠を取れるようにしなければなりません。 寝具は、汚れがひどい場合は洗濯費用や寝具の購入費用を負担する必要があります。 歯ブラシ、シェーバー、フォームクレンジングなどの使い捨て用品は用意する必要があります。 チェックアウト後は客室点検を受けなければならず、客室内の什器の破損や紛失は宿泊客が責任を負わなければなりません。 予約が重複することがあり、この場合は全額返金いたします。 利用できない理由がある場合、直接キャンセルすると手数料が発生します。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。 キャンセル払い戻し手数料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないこともあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴入室の場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用していない予約に対する払い戻しはできません。 付帯施設及びアメニティは、状況に応じて変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 メゾネットタイプの一軒家の客室ではIPTVとWiFiが提供され、朝食サービスと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて決済する必要があり、基準人数を超える場合は1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないこともあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜10時以降は騒音に注意しなければなりません。他の客室のお客様が甘い睡眠を取れるようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の状態が悪い場合はどうなりますか？",
            "answer": "寝具は、汚れがひどい場合は洗濯費用や寝具の購入費用を負担する必要があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、シェーバー、フォームクレンジングなどの使い捨て用品は用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の点検について教えてください。",
            "answer": "チェックアウト後は客室点検を受けなければならず、客室内の什器の破損や紛失は宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複することがあり、この場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。キャンセル払い戻し手数料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと宿泊できないのですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用していない予約に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、状況に応じて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室では何が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室ではIPTVとWiFiが提供され、朝食サービスと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 701
    }
}